究竟people個網有幾廢

由油麻地去到九龍灣都係上唔到，唔好講油塘

萬眾不嬲都好差下

90 巴打用咩

啱呀
我轉咗台之後就日日打去81028332 打J
打電話又清又快通
人仔台真係狗都唔屌